想買條頸鏈比女朋友 筆值2千

邊到買好 最好包埋送貨網購

pish

sad

push

識左幾耐先

Tiffany 上美國網買再集運返香港

識左5年幾

好少送野比佢

唔係太識 想比驚喜佢

piah

you hurt Tiffany

??

十連推

LV高級嘢

2

無睇達哥
btw點解唔親手送

唔知買咩好
好少送野

去mabelle 是但執條

聽日去睇睇

push push pish pish

個po幾好笑

可以加多幾百買隻戒指仔
利申做鑽石

邊度買鑽石戒指平靚正？

批發，睇你夠唔夠膽就咁走上去，不過多數唔俾你入，
樓上珠寶公司其實唔算特別平

mabelle 好老土喎

Links

Tiffany啦

碌碌下大笑

tiffany d銀鏈?

tg我 godknows1025

tg godknows1025

Links都幾好呀 冇咁易撞款

搵下agete同vendome aoyama
二個都係日本牌子，如果你女朋友唔係追名牌係追靚野呢二個牌子應該ok
好精緻好靚

Swarovski

一係周大福 周街都有夠方便

Links!!!

呢款可以拖實啲條女

Links of London呢個牌子啲鏈好靚， 不過主打手鏈
再唔係就樓上講過嘅Swarovski都唔錯

Tiffany $1200-1400 心型果條
唔算貴 但又有牌子 抵玩

Agete香港點買
女朋友就生日 咁岩見到個post